\subsection[SubSection2_2]{Evaluation}
\begin{frame}
\frametitle{Evaluation}
Hypothesen:
\begin{itemize}
	\item Korrekte Ergebnisse, auch bei hohen Datenmengen effizient.
	\item Einfach Nutzung und verbesserte Arbeit.
\end{itemize}
Abgeleitete Ziele:
\begin{itemize}
	\item Sicherheit und Korrektheit durch Unit-Tests bestätigen.
	\item Laufzeitverhalten durch Laufzeitanalyse untersuchen.
	\item Effizienz und Korrektheit durch Usability-Tests analysieren.
	\item Nutzbarkeit durch Usability-Tests analysieren.
\end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection[SubSection2_2_1]{Unit-Tests}
\begin{frame}
\frametitle{Unit-Tests}
\begin{itemize}
	\item ServiceProvider $\to$ Existenz der PHP-Klassen.
	\item VolumeController $\to$ Existenz der Route und Zugriff.
	\item LabelController $\to$ Korrekte Api-Anfrage.
	\item Models $\to$ Korrekte Instanziierung der Data-Models.
	\item DataHandler $\to$ Korrekte Erstellung der Data-Models.
	\item LabelHandler $\to$ Korrekte Verarbeitung der Labels.
	\item SelectHandler $\to$ Korrekte Verarbeitung der
	Auswahlmöglichkeiten.
	\item SelectionHandler $\to$ Korrekte Verarbeitung der ausgewählten Bild-Ids.
% 	\item TestHandler $\to$ Korrekter Ablauf des Usability-Tests.
\end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection[SubSubSection2_2_2]{Laufzeitanalyse}
\begin{frame}
\frametitle{Laufzeitanalyse}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_runtime}
\caption{Laufzeitanalyse Ergebnisse}
\end{figure}
\end{frame}

\subsubsection[SubSubSection2_2_3]{Usability}
\begin{frame}
\frametitle{Usability-Tests}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_use_tt}
\caption{Usability Ergebnisse Zeit}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Usability-Tests}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_use_qt}
\caption{Usability Ergebnisse Quote}
\end{figure}
\end{frame}

% \begin{frame}
% \frametitle{Usability-Tests}
% \begin{figure}
% \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_use_tq}
% \caption{Usability Ergebnisse Zeit nach Fragen}
% \end{figure}
% \end{frame}
% 
% \begin{frame}
% \frametitle{Usability-Tests}
% \begin{figure}
% \includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_use_qq}
% \caption{Usability Ergebnisse Quote nach Fragen}
% \end{figure}
% \end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Usability-Meinung}
\begin{figure}
\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{ss_use_n}
\caption{Usability Ergebnisse Note}
\end{figure}
\end{frame}